【核彈都唔割蓆】回歸正題 ！齊來參與香港人八月的暑假活動

【核彈都唔割蓆】
五大訴求，缺一不可
Amazing summer
睇吓八月仲有咩活動參與先，有益身心，老少咸宜！

幫推
全世界入一入黎睇下
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋